自己一個去潑水節會唔會好怪

如題，好想去玩 但d fd就唔到時間 自己未試過潑水節時間去
如果自己一個去泰國玩會唔會好老尷
有無巴絲有經驗分享下

ice bucket Challenge ?

泰國潑水節呀巴打

牙朗一早係泰國準備慶祝潑水節
你可以過去搵埋佢一齊玩

通常係gay先會玩撥水節

潑陌生人先爽到時見到靚女就潑佢

樓主username話比我知佢係基

笑咗

去探牙朗

點解咁講

唔是基佬

你等大家po圖啦

牙朗日日比人潑椰汁架啦

先post為敬

朝早飲椰汁

PUSH

得我一個咁毒?

我試過一個人去潑水節丫，跟住啲人行，見人就射，都無咩野呀，都係咁玩姐

Thanks bro

依家一個人結婚都得啦，一個人去玩好出奇？

潑水節係幾時

一個人去泰國玩重頭戲係咩大家心照啦

椰汁、咖哩汁....
款式多不勝數
通通牙朗大愛

4月15左右